發覺雙魚座嘅男仔真係好撚on9

只要個女仔好樣d
唔拒絕你，就以為人地鍾意你

成鳩日FF，醒下啦仆街
你又有女，人地又有仔
點會鍾意你個on9
就算鍾意你，你都咪撚一拖二
你條女每日都係屋企煮定飯等你返呀仆街仔

利申：雙魚男
唔想再FF，快d屌鳩我

好心你幾廿歲人就搵啲正經嘢做吓 建設吓社會

我成日都係咁諗，但我係雙子座，你點睇

發覺信星座嘅死弱智先係最戇㞗

專心唔到工作

保持距離唔諗，咪得囉

利申：佛系 雙魚男

有個雙字嘅都係?

你自己on9係到屈鳩啲雙魚座

都係統計學嚟

要試試

我係on9仔

發覺信星座嘅人真係好撚on9

得你先會咁姐 唔好拖其他雙魚男落水先得
利申：試過真係送到上門都唔食

我係想講係你on鳩先信星座

統你老母臭屄
自己 search forer effect 啦死弱智

真

長知識

只要個女仔好樣d
唔拒絕你，就以為人地鍾意你

全部星座嘅人都會咁諗咖啦

你講嗰啲叫做毒撚
咪撚用星座做藉口合理化自己啲on9諗法
利申：雙魚